Задание - реализовать пример БД общения клиент=>сервер
#####Требования
- при загрузке страницы должна отображаться форма для создания нового товара
- пользователь может создать товар, получить список товаров, или найти товар по имени
  - создание товара:
      - в форме доожны быть поля: название, описание, цена, доступное количество товаров, категория
      - по нажатию на кнопку товар должен добавляться в БД
  - отображение товаров
      - под формой должна быть кнопка получить все товары которая отображает списком товары из БД
      - если товаром нет - уведомление о том, что база пустая
  - отображение одного товара
      - должно быть поле ввода (отдельное) куда пользователь сможет вписать данные по имени товара и кнопка по 
        нажатию на которую в БД идет запрос по товарам с похожим именем и отображаться на странице - или же 
        уведомление о том что данных не найдено
